[公投］煩膠肥絲大隻應否離開連登？

支持，企開d啦屌你老母

連登應該接納弱智人士

如果正評係本周五23:59前超過五百，肥絲大隻就請離開連登，不得異議

備註：肥絲大隻你都可以投票

正評上一頁

應

你投完佢又唔會真係走 唔好再開post俾存在感佢啦好冇 佢係煩 但其實一班人不停用佢個名開post都好煩 完啦好冇

正皮for sure

2個負皮應該係佢本人同分身

應接納唔同聲音

笑撚咗 扮撚曬大佬咁 其實你咁做都好撚煩

其實係論壇，講d咩又有咩所謂，放鬆d啦香港人

點樣請

洗撚咁耐咩，家陣就推爆佢比人睇今晚都過啦

冇嘅，佢有佢自由，冇權叫人走

但我哋都有自由封鎖佢
所以應該鼓勵全民齊block佢

如果公投就可以block人嘅話我覺得應該block咗樓豬呢啲on9仔先

利申:已正皮

成班生蕃，佢鐘意講咩做咩關你鬼事咩。
你咁同民粹有咩分別

可唔可以唔好搞肥絲？
我想學好粵語入文！

呃正評姐

已經有225隻小學雞支持掟石

肥絲account 暫時有24個

第一頁都未過就有300幾人投左

個個都正評就上一頁

少有肥絲唔出黎捉錯字

出現了

g持

肥絲老師 可5可以脾個C咼?

我屌你老母個放鬆臭閪啦！
唔準嬲呀！屌你
放鬆D啦香港人

絲✗ 斯
[/quote]

字都唔撚識寫

出面有個post佢捉人個哂字
結果比人笑返佢正字係嘥先啱
好心條撚樣就快d走 講兩句真係以為自己老師
阿唔係 應該從來冇人讚佢之後自詡做老師

500太易啦，5000說差唔多

咁又難怪我炒車既 一早block左你條傻閪
我今次都係純粹想睇你點駁先撳你個comment出嚟睇
想知你受唔受歡迎睇下出面600幾個正皮叫你離開連登個post咪知囉
走啦小丑

你老母生到你咁柒唔當場塞返你入個閪到就真係獻世喇
係咪太肥阿

負皮
希望大家接納樓主

唔需要同你講道理㗎
第一 講你都理解唔到
第二 睇下幾多人想你走就知
第三 我唔識同狗溝通
唔明點解可以咁厚面皮比人開埋post唱
捉正字捉到你咁真係失敗喇

面皮擋子彈